(哲學撚)人生的意義

大家生存係為咗啲乜嘢
係為名利金錢定係想過好嘅退休生活
定係想日日享受魚水之歡
人死咗之後 都係無得帶到任何嘢
咁生存有啲乜嘢意義
我自己覺得生存係冇意義嘅 純粹係維持一個物種嘅繁衍
開心同傷心嘅有咩所謂 反正都係人嘅一種主觀嘅感官思想 就算畀你賺到錢咁開心又有咩意義？ 就算畀你日日同三上做又有咩意義
十分歡迎各位巴絲發表意見

為左搵生存意義
由有意識開始搵到依家

開心傷心真係無所謂？

infinite loop

人生自身冇意義
最終都係虛無
所以人生既過程先係意義
在於你尋找同得到快樂既過程
咁樣答唔答到你？

岩呀 與其搵生存意義
倒不如諗下聽日食咩算啦
反正自己死左 地球都繼續轉

人生本身冇意義，意義係自己比自己